海怡西踢走個臭西

push

聽到有人嗌

邊個負皮我

负皮我正仆街

正呀

喜氣洋洋

條女個樣西到

推呀
佢有美籍

唔係已經放棄左咩? From wiki

唔知
，正係知佢串G phone

push
終於李嘉城清理門尸

慘慘